# Adu-Cepat-Matematika-Pemrograman-Jaringan

- Setiap 10 detik, program di server akan menggenerate soal matematika secara random dengan min. 4 operator.
  Misal : 7 * 3 + 5 * 6 / 2 
- Program di server akan membroadcast soal matematika tersebut ke setiap klien
- Dari setiap klien, server hanya menganggap jawaban pertama yang dikirimkan di tiap soalnya
- Klien hanya diberi waktu 10 detik untuk mengetik jawaban, yaitu hingga mendapat soal berikutnya.
- Satu putaran terdiri atas 10 soal.
- Di akhir putaran, server akan menginfokan ke semua klien, skor semua peserta dan pemenangnya.
- Skor tiap soal : Benar + 5, Salah / Tidak Menjawab 0
- Putaran akan dimulai beberapa detik setelah server sudah mendapat 3 koneksi aktif dari klien.


Struktur folder:
- nrp1_nrp2
- client
    client.py

- server
    server.py
